水晶撚入嚟 (25)

新手請睇晒常見問題及PIN先再問嘢，記得唔好自爆，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪

大家一齊分享同討論靚水晶
好店 / 黑店歡迎開心share~

quote上個post巴絲打分享既資料
感謝大家提供有用資訊

如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (24)

新手請睇晒個Pin
問晶請報
1.水晶種類：
2.尺寸：
3.價錢：
4.實體定網店（開名都得）：
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

新手可參考 #6 黃店List，切勿狗衝，各有優缺，自行定奪
再次強調：切勿狗衝
如果想問某舖/shop點樣 最好附Link

新手入門、常見問題睇#5

為防新手出村被虐殺，下列出「需注意」店舖名單，自行解讀
三思而後行List（不斷更新）：

曾賣「經處理」水晶或假晶（不斷更新）：
以下參考自crystal_dodgyshops

……太多不能盡錄，可上crystal_dodgyshops追post，網店改名好容易，學識點睇先可一勞永逸
目前出現大量水晶代理、廠圖、專賣假晶或劣質經人工處理水晶的IG shop 自己睇路
歡迎增補

就快可以幫crystalline做個黑店專輯

Lm

我係阿魯沙打手

原本都想做，點知大家推post推得咁快，但近排忙又冇咩時間，資料又散，未出到住，應該下個post先有
不過咁落去第一頁真係會好撚長

以下資料由寶石鑑定師男爵巴提供：

水晶知識、術語等：
水晶撚入嚟 (16)

#256 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (15)

#375 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (14)

#486 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (14)

#415 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入黎(13)

#658 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加熱變色：
水晶撚入嚟 (24)

#689 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

激光白幽：
水晶撚入嚟 (17)

#147 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (17)

#149 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (15)

#794 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

安德森迷思：
水晶撚入嚟 (16)

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

X曜石：
水晶撚入嚟 (16)

#139 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (15)

#817 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入黎(13)

#949 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

長石vs綠柱石
水晶撚入嚟 (23)

#474 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

長石—月亮石vs太陽石：
水晶撚入嚟 (23)

#349 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

月光石vs拉長石vs彩虹月亮石：
水晶撚入嚟 (18)

#910 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (14)

#433 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

閃靈鑽：
水晶撚入嚟 (19)

#609 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入黎(13) （轉載自啤啤利先生）

#945 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

托帕：
水晶撚入嚟 (14)

#362 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鉍礦碗：
水晶撚入嚟 (14)

#739 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

綠柱石（包括：海藍寶、祖母綠、摩根石）：
水晶撚入嚟 (14)

#270 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

電鍍水晶：
水晶撚入嚟 (14)

#217 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

紅紋：
水晶撚入黎(13)

#995 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

彼得石：
水晶撚入嚟 (21)

#202 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

瑪瑙vs玉髓vs碧玉
水晶撚入嚟 (22)

#888 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

澳寶保養心得
水晶撚入嚟 (23)

#568 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

（22頭幾頁有男爵巴分享搵水晶貨源既心得 有興趣可以搵下）

斯里蘭卡vs南非月亮石（分享by辣椒絲）：
水晶撚入黎(13)

#403 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以上資料僅供參考及屬交流性質。石頭結構千變萬化、日新月異，若需精確答案，請前往鑑定所尋求協助。

lm

樓主辛苦了

原來之前有講過澳寶蠢咗添

留名
第一頁好長
樓主次次都趕得切開po

黑石堂個個post啲like都係咁國際化
今次真係揚威海外

留名

痴線真係超多東南亞、印度人仲要佢啲tag都冇打英文
名石咁黃又咁多外國人，快啲打國際線啦

stellax個ig係咪無左？

不了 為條紫幽幫佢宣傳

有色既水晶最好唔好曬太陽

有呀
係咪你被block呀

我睇到喎

明白

有冇圖

應該係

紫幽送都唔要

邊到靚

拎完都唔會戴不如唔好拎

960 買咗條8mm翠幽
某黑店list入面賣緊六千尾至八千
重點係我覺得我嗰條靚d張相燈光差咗少少
佢除咗做thumbnail嗰條其他金字塔條命咩

咁貴架咩前排見到條$100 6mm冇買

你嗰條淺綠幽扮翠幽下話
真係翠幽係貴d
但唔會佢嗰條既質素值7 千囉
佢真係當人on9 架喎

我唔記得邊間了 同呢張圖一樣架 買黎炒都好

得罪講句你呢條（唔知係咪條線色影響）似淺綠多過真翠
而且山型又唔算山型 半盤又唔算半盤
講平，車仔檔買仲平（但已永久blacklist)
講質素高，又唔算高

我一陣影比你睇
放大影金字塔黎我影得柒

係有幾粒柒d
算係咁啦下話

係翠幽唔係淺綠 d pattern都似 同埋有少少螢光的

岩岩搵返100蚊果條 dump曬心口

係我影得柒我又唔係線仔邊有影得咁吸引

crystalline影完會唔會光到連啲幽靈都睇唔到

eh 我既意思係全條都山型或者全條都係半盤

不過我最終既意思其實係想講高品綠幽靈都閒閒地2,3千蚊，更罕見既翠幽叫價5,6千蚊其實又有咩出奇

冇咩咁出奇
問題係佢嗰條好柒
我由頭到尾都係話佢嗰條唔值
唔係翠幽唔值
貴唔係問題 你d貨靚收得貴冇問題
問題係d貨柒又收人貴價
如果唔係點會上黑店list

你又無圖又無link好難討論

邊間 我諗呢隻野真係有平有貴

想睇咪自己pm佢囉
黑店list賣緊呢隻有幾多間啫
一陣原來條友得我問過價咪仆街

想知下呢度有冇人鍾意阿拉善架？ 好似好少講呢隻石

見到有d有紋有d冇紋，聽講冇紋靚d, 但自己就鍾意冇紋

我都覺有花紋靚啲

好鍾意

Ig見有啲百幾蚊，有啲千幾蚊，但係睇落差唔多，其實點分

啲紋會令我好不安有冇人都係咁

我都中意有紋啊, 覺得好特別
好想搵天眼紋阿拉善但冇咩地方賣

Lm

頭先打錯字，我都鍾意有紋

我自己覺得係睇潤度, 顔色同紋
有d可能玉化會貴少少, 同埋特別色/紋都好似貴d
不過好少賣到千幾蚊, 我淨係諗到三思list嗰間會mark到咁貴

就係果間

但係見佢story有影下工廠，好似好勁咁

見大家傾開阿拉善
Share下我的美麗之最

得不到的最美

間間都mon po賣魔鬼海藍寶

佢咁樣一出更加唔想買

以前新手都伏過，買過次阿拉善同鹽源
雖然照騙冇線仔咁嚴重，但都係有色差
亦因為呢次網賺體驗，學識睇邊d相打咗燈同調色，同埋憑背景睇廠圖
所以話新手係要交學費
到底佢真係有廠定純粹share廠片prove唔到，不過佢偷廠圖打水印扮自己貨，同埋用x個工作天出貨黎隱瞞冇現貨真係大把證據

幾錢

留名先

好鍾意忍唔住買完又買
已經有4條

live抽中舊黑殞石
比隻貓偷咗

分享下我嘅善善
仲有一條未到

第一秒睇圖冇睇字 以為佢玩屎

阿拉善我買過一間色差勁到拍得住線囝
不過條鍊有天眼 有花紋 又有玉化都叫有得J下

仲有，間廠唔係佢架
佢影廠果條片應該我認得隻手啲gel甲
係第間廠片ig shop見過隻手
應該只係同老細熟影下進度之類

點解知啲ig shop係咪入淘寶貨
你地點分？
淘寶會唔會有堅野？

最後果條好靚

所以買左兩條都忍唔住要再買

2300

應該咁講
有冇堅野係睇你識唔識得分

Ig淘寶都多伏
你識得睇基本上係邊個平台買都冇問題

不過我係唔鍾意ig 成日都要PM問價錢
問佢拎多幾條睇都好似煩住佢咁

same here
ig冇打價錢，連6xx-9xx之類都唔打嘅係唔會買

呢個質素買咗幾錢？

想買舊白水晶 但唔識睇邊啲係好

好靚啊，特別係最後一條

可以分享下圖嗎

13mm 大約350蚊
淘寶

下
早兩日喺ig碌到有間標呢款$5X起

下次格價多幾間先啦

認真問 淘寶都會有好野？
我見到有啲白水晶都幾靚
嗰啲係咪真水晶黎？

舊 定 條？
舊 嘅話唔係養晶已經係好嘅第一步

舊
我見到放office枱嗰啲好靚
好似可以吸輻射？

都幾啱擺office~
減輻射、防小人、提高專注力同工作效率

我自己就放白晶七星陣嘅

如果想放晶簇
當你學識撇除咗啲無功效養晶之後

可以諗下鍾意有酸洗定無酸洗嘅晶簇
無酸洗就當然好天然，功效最好啦
但個根部就會黃黃啡啡咁
有酸洗過就白雪雪，好靚仔嘅

然後睇佢碌晶係咪又粗又長
最好就粗長透啦
晶柱柱面要有生長紋，打橫嘅
柱尖無崩
柱仔唔好斷

不過最簡單就梗係睇係咪合眼緣啦

白水晶本身都平
造假都容易
呢個要自己小心留意嘅

同埋通常新手最容易中嘅就係爆花晶囉

淘寶會唔會有好嘢
我覺得有嘅有一啲
都係果句啦識自己睇品質自己格價

我自己都執咗唔少平嘢
之前爵巴都講咗有啲水晶依家係整唔到出嚟所以可以放心
係驚啲人混水摸魚多啲

免費嘅差唔多啦

全部都係
只係中間有幾多代理既分別

開心share
擺咗條cheap月上涅槃柱冇耐
少咗好多棉d光強咗勁多

介唔介意講係邊間？
我真係未見過13mm賣50幾蚊

我自己睇法
真係無咁多假水晶
（無論真係搵膠珠玻璃珠扮又好，加工又好）
淘寶當然有假，但唔係全部都假
而且其實係香港買都一樣可以係假或者加工
ig都見唔少被人踢爆
講到尾都係要自己做功課

佢好似係有好多size
50幾我諗係最細size嗰款
但我好快碌走咗
無留意名

珍
幾靚都好 Pm問價一律skip

派唔派得晒一千

我果條
收到果下係呆左，但戴落又真係幾靚
我買果間仲有好多阿拉善
但俾佢伏過一次有啲驚

八掛想問下你做過咩黎做乜block左你

實得嘅
不過之後有冇人帶就另一回事

咩都無做過可能因為我用個賣野既ig fol佢掛

為宣傳姐 幾十蚊就可以叫一個人幫佢宣傳
jai派野都唔洗人地share點讚又剩既

但其實派野呢招好成功
我諗成本都幾平
但係全部玩水晶嘅都喺度講佢

一條紫幽成本應該唔駛10蚊

咁垃圾既野都講
d人真係好貪心

不嬲講開個店主惡過狗架啦

係咪有啲舖會block同行

原來紫幽咁唔值錢
我仲啱啱買咗係百幾蚊

係呀驚你偷佢個list follow佢d客

小鳩氣

要偷開個新acc 睇完再search 人加都得啦

邊會咁神心正常mass follow架啦逐個search咩

睇你有幾對自己盤生意幾上心姐

同一行基本上實有共同客
唔偷佢咪偷過第二間
關上唔上心咩事特登開ac search再用ac係費時又冇效， 簡稱on9

利申：開過網店同做過網上pr

大家概念唔同
利申：唔洗利申， 我都做過。

原來crystalline其中一位店主讀ust 真人好撚串一路有mon post

咁打唔打得

想問下佢幾時肯quit水晶

睇直播都知佢好串唔洗識佢真人啦 讀咁多書都走出來呃人

多謝大家比錢佢周圍列國

Mon po好嬲豬但又出唔到聲反駁

唔知賺咁多有冇報稅呢

笑死

你點知的

都只係隱約睇到條線都玻璃體

賺咗你一個零

咩幾十蚊 係十幾蚊

買之前見間間鋪都賣百幾蚊以為差唔多

學生如果有大收入要唔要自行報稅？

可唔可以分享係邊間啊

衰啲講句香港人係咁㗎啦
覺得香港人好鍾貪小便宜

但係有陣時覺得水晶呢行真係好得意
間間成日都鬧來鬧去
有陣時睇其他行業 大家關係好撚好

唔好諗咁多
最緊要自己當時買得開心姐

因為d店主多數係後生冇讀咩書既mk妹
唔通同d有閱歷有學歷既人比咩

線仔表示：我UST架喎

反正而家間唔中睇吓有冇邊間又搞啲得意野出嚟
買嘢就不了
俾錢都搞到咁撚煩

買就真係好少了
食花生多

而家好啲一條都幾千
過萬都不在少數
服務OK嘅舖頭（以零售業來講）
寥寥可數
無謂俾錢受氣

真係幾神奇 一日唔埋兩日就實有鋪頭出story鬧下其他鋪 之後又不斷鬧嚟鬧去

你買個條應該點都靚過派個d既
有冇圖share下

而且鬧D野勁撚無聊

多謝你

其實咁有時間不如做好吓啲服務啦
來貨大家差不多 一係鬥平鬥賤
一係做好服務

未到手

想問下有冇人鍾意戴三圈？成日都覺得阿婆先戴三圈

Marketing賺錢方法黎姐 想吸生意但唔係想做好

買水晶合眼緣就得㗎啦
到時買到擺張相上嚟啦

以前有帶過但係通常恤衫長袖會遮住咗唔覺眼
依家鍾意三圈拆單圈 鍾意細珠
又可以揀啲靚嘅留低

間間所謂媽劇停就係養住班熟客打手帶風向踩其他店

又唔係一萬幾千由佢啦豬仔

係囉 同埋水晶條條唔同 咪當買個心頭好俾自己 最緊要買得開心

我見過最無聊嘅，莫過於係星星碟女皇嗰次笑到仆街

送既無所謂啦

上面有個巴統自己買咗

好想買條勁透既摩根
不過除咗moonhalf其他好似唔覺
我又唔想幫襯佢

點解唔想幫襯moonhalf

唔知點解就係唔多鍾意呢間野
話阿魯沙佢地改我已經好存疑
之後話得佢地有得賣紅綠寶 明明唔係獨市野只係冇人買先少人入

呢間少貴但都靚

可唔可以講下

成日屌客果間T女皇話其他店（可能係線囝）
抄佢用星星碟托底影晶

嬲撚到出story扔碎晒d碟

屌
隻碟佢攞咗專利咩
想獨家自己整隻吖嘛

不過之前冇追post
佢cap人direct post落gp應該要上埋list啦
等人知佢有幾仆街咪問價呀

原來有扔碟呢回事

都係嘅又唔係多錢

其實多錢都係一樣姐
呢啲嘢買完返嚟又唔係有啲咩特別作用
自己鍾意咪得囉

都係嘅

用私人戶口收錢架人地
避晒稅

都幾得閒 成1萬個followers到摷我出黎 定日日mon住有咩人fol佢ig再block人

我都試過比黑店list同p記block
但我賣護膚品唔知關咩事

可能係IG bug咗？見過有人都話明明冇block到但會顯示唔到，可能要回報IG check

想講我fol佢果陣應該得兩、三張分享水晶既相

唔計亞洲去得果幾個國家都學人開個旅遊ig

呢間亂follow我
呢張笑到仆街睇個背景d階磚同佢隻腳
係咪屙緊屎順便影貨

屌笑死有冇咁on 9

請問依條灰黑拉長光體同晶體ok嗎

線仔店主見到旅行ig比人放左上來之後，連真ig都del埋
咁驚就唔好呃人啦

點解你地會知佢真ig

有個friend讀ust
真正識佢真人
所以唔洗起底

叫個friend同佢間hall反映佢用hall黎做「工作室」賣野先

笑咗

世界好細 真係唔好做衰野

嘩世界大戰了
名石 vs jai

屌
原來曾經嘅水晶界有啲咁嘅傳奇故事
更年期都嚟緊仲咁低b
大開眼界

真係好撚煩
呢個世界真係咪比mk 發到圍
生意做到幾大都係死mk
佢自己d 野都唔見得好靚啦屌
你估d 客盲架咩

屌逼人鍾意濃色咁濃色根本阿婆色 淡粉碧好睇好多

我心目中嘅西瓜紅係咁

呢隻根本就係核突阿嬸桃紅色嚟

兩種唔同碧拉埋黎講

屌D店嘈既野真係有夠無聊

好似大陸style嘅阿嬸棉褸

碌到張圖笑左出聲

另一個店主個ig仲係度喎carol

唔係想撐jai
但淡粉真係靚好多
有時買水晶唔係話佢高質就得
都要睇落靚先得架
淡粉碧價平過佢，靚又靚過佢嘅話
咁我買淡粉碧好過啦

淨係幻想到呢兩條一齊帶都幾聖誕

佢咁樣講 可以鬧曬所有賣馬卡龍碧既人
jai正色易襯同靚好多
呢隻真係送比我都唔要
不過價值可能真係貴好多倍

呢條拉長唔係最靚
可能我見識少
但見到佢好岩心水，色好吸引我
就買咗

係買同賣都鬧哂 啲字眼黑人憎到呢

俾人改做黑石堂唔係冇原因

係咪真係好濃好鮮真係要睇埋實物先知，佢啲圖P到眼痛

原來自己都有賣
其實係佢打燈打得太過份定點
乜西瓜真係紫紅色既咩
隻色好有年代感

笑到仆街 隻色完全match晒

真心好柒

名石堂早日收皮

想知兩隻野肥唔肥

名石story講睇人地ig直播賣垃圾拉長
今日到v字頭俾佢狙擊

開咁多戰線
呢啲鋪真係好心早日收皮

佢都唔係第一次自打嘴巴啦
之前dodgy咪有人投稿講過有人係黑石堂買左粒墨西哥黑隕石
無幾耐返左啲泰國黑隕石就話墨西哥黑隕石形狀九唔搭八

戰狼外交？

仲有好耐之前嘅假白幽教學圖呢我仲等緊名石出post㗎

唔靚還唔靚，把口使唔使臭成咁

水晶質素實有好有壞，但都總有捧場客，一句垃圾車埋去真係cls

好撚八婆賣野就賣野，成日撩事鬥非

咁樣成日嘈交做生意好咩
唔係應該建立一個好啲嘅形象
笑死

垃圾黑店永不幫襯 佢自己都20蚊買返黎賣200幾啦

200以下先岩 自膠

有條差唔多

晶體一般但光面好大 都唔錯

我有買到條粉紅碧璽 我覺得好靚反而我覺得名石隻色好柒

呢隻咁瑩光既粉紅溝綠西瓜
唔知點解感覺好假
係美感上都撞色撞得好醜⋯⋯
（係門市睇過實物）

人地賣就垃圾，佢賣就性價比

雖然V記係柒
但

成日話出面$xxx佢地只係賣$xxx，我一路都想買條黑太陽/金太陽，琴日jai post 金太陽$6xx，佢就即刻出story話佢只係賣$4xx，但係我之前去鋪頭睇過，差唔多mm佢係賣貴過jai琴晚live個價語言藝術

明買明賣姐 又冇照騙又比人睇清楚

車仔是但一款都平佢3成 以為自己好撚平

水晶可唔可以用火燒???

我燒完之後,粒髲晶入面一絲絲既礦物跑哂出黎

求圖

點解要咁做呀

KOL開既鋪不了

你的目的係咩？
如果係整爛佢，我會答你 可以

有冇邊間水間店係未比名石追擊過 就黎間間都有份

係正常？

下面個粒原本 透明嘅位變咗黑色

我試過用火燒過月亮石
冇乜反應

佢咪以為狙擊完人d客就同佢買啦
就算我唔同jai唔同v買
寧願上淘寶都唔會同佢買囉

邊個kol

好好笑幫你召喚下男爵巴
男爵巴快啲上水睇火燒髮晶

sangsum

佢濃咗
下世小心啲

淨睇相唔知係咪同級啦
你批比台灣20蚊
咁台灣零售幾錢先
下下都用批發價黎講
不如公佈埋自己d水晶幾錢入

講真平有平玩 貴有貴玩
新手入門 未必想成千買條拉長

只要唔好明明無礦就叫小清新
內裂就叫閃閃
用埋d語言偽術黎拉高個價就得

絲打係邊間買？

花生黎啦

有冇Jai教主圖

笑到噴水

好多人問過佢幾時出
之後我自己出左編算

搞到我都想燒

點解要燒髮晶係咪以為咁樣可以淨化

燒完燶左好正常呀

就係因為咁，佢d貨靚都唔會同佢買
首先唔標價已經好差，問價仲要比佢po上去笑
冇理由比錢受埋佢d港女脾氣加嘛
所以我寧願貴少少都去間有service既實體店，買到心頭好之餘又有好既體驗

等睇名石堂回應
完全唔明名石堂做咩要周圍辣火頭

呢條睇落好老套
唔想買

名石撚就算鳩數啦，
好後悔入坑後頭兩條貴少少嘅水晶都係佢到買，
態度又差又貴，
超7還好，佢其他水晶賣貴同行2倍，
Vanfun我都無買過，佢性價比我覺得唔太高，
但起碼人地答嘢識尊重，
唔係句句都串撚住你咁答，
成間名石sales唔撚講以為高級律師
答條問題當你傻系咁潤你，
成班sales靠呃人搵得雞碎咁多，
JAI人地質素唔咁講超值，
最多賺多你幾舊，
名石唔講其他，只講佢成日宣傳嘅黑金星，
你去jai買～2000，名石起碼標你3000，
仲要問佢拎黎睇都當你窮撚懶得拎
仲有最緊要講照騙佢就數一數二啦，
出個post話低至5xx，
去到你想搵返差唔多樣起碼2000

好想去名石堂體驗下玩下野

燒完啲髮會一條條咁走出黎

應該係想驗下粒水晶係真定假

係咪生意太差
所以先咁唔抵得其他舖頭多人買野

得返班愚忠，
其他見佢咁嘅閪態度都走啦，
其他鋪頭又唔係差，
當你唔介意大陸淘寶，
你香港$5000超7，
淘寶同樣質素先$3000，
名石堂靠緊開頭儲班客，
自大完後嘅佢地點留到新客，
貼錢買難受咩

以前成日去叫佢地拎好多出黎睇但最後無買

因為真係睇唔岩 貴得黎質素又差條爆棉血堇棉要七百幾八百

利申：隻手是名石個staff的

始終覺得D妹豬小店係牙石堂同星星女皇面前不值一提

之前入坑冇耐買過幾條4位數既，呢幾日終於見識到係點自大法，以後唔會再買

Jai粉碧

如果有正常審美應該都會買jai
名石隻阿婆色真係唔知邊個會買

雖則我都無幫襯過名石
但係朋友問完價 同mm同質素 名石係貴過Jai
再講 vanfun出名平
雖然唔似佢live講到咁高質
人地都起碼對得住個價錢先

當我新手唔識睇質素價錢
但係就咁睇佢不停jer住其他鋪頭都會唔見得有品

佢不嬲係sell mk地痞市井低俗架嘛
人地大西北散貨場起家
真係唔係sell有品架

金運石同黑曜石 有咩分別 或者邊個好啲 我見金運石好好j有啲心動

搞到我想買返條粉紅碧

車仔平一半仲要唔係直播搶系列 不過賣曬了

尋日manhins又講有人攞完貨棄單
唔通又係地痞散貨場

呢條我鍾意
但最近想買原石多

有人同我講呢三條係冇染色嘅藍晶石
你地覺得係咪真
同我講市面上嗰種藍色嗰啲通常都係染

應該唔一定藍就係染，見過人驗

我自己有呢兩條但係我就唔肯定佢哋係咪有冇染

呢間嘢真係好撚柒煩周圍引戰
Btw佢係咪屙開血尿

想知金鈦買左幾錢

係呀，想知燒完會點

咁樣係正常？

係咪因為入邊啲嘢溶左

入面既髪晶燒到溶左噴出黎

唔一定藍就係染
我見過藍寶石咁嘅藍晶 當然都係CUTTING棵石
不過係天然無染

搭單想問吓咁我上面嗰啲你覺得佢係咪真係藍晶石
佢哋個樣好得意

搞到我都想買條
本身都唔知jai有
名石覺唔覺自己好on9

都係要睇實物先確定到

想知幾錢
之前喺街邊經過見到條藍晶要5位數字

19xx

藍晶要多錢嘅咩
藍色嗰兩條就三百幾至400啦
上面嗰三條就一條就三百幾

一條就三百幾三圈
比我拆咗兩條出嚟

尺寸就7mm-9mm

好似23xx
雖然貴 但我真係好鍾意
我係去車仔睇完先去jai到買 車仔係平好多 但拎上手完全唔係個回事

冷縮熱漲 入面啲髮受熱膨脹 由水晶表面啲細孔走出黎
我覺得正常但都驗唔到係真定假 因為所有野都會咁

jai同cp都有不過唔知點解cp平jai四舊水

jai係有深 淺色俾人簡 唔係名石咁講淺過尿囉 我就係簡深色d

佢啲尿咁深色應該睇醫生

我係cp睇過 真係無咁靚 入面有黑點 嚴格黎講好核突
我睇個條8.8m 唔過千 同埋一拎上手係後排睇(因為好迫) 佢d眼神就好差 好似我會偷嘢咁

尋晚唔信邪擺咗兩條拉長喺床頭
成晚夢到冥婚 著褂戴紅頭紗既新娘
仲要一打開頭紗個樣好似習近平 背景仲有綠光
之前發夢做習近平二奶都係我

我都想知，入面既礦物熔點咁低？

坐等名石堂回應

點解你潛意識咁掛住習近平

兩條都好靓，都喺齋買？介意透露幾mm？

你係打算驗佢真假所以燒？

點會所有都係染藍晶原石都好藍

名石仲喺太子時已經見佢追擊天然
當時唔知佢地之間有咩恩怨，又冇喺連登追po
（會唔會有人知當時發生咩事）
但對名石感覺已經唔係幾好
之後喺連登見原來咁多‘事蹟’，好彩冇買過

我都唔知佢係咁樣同我講

不過我鍾意我上面個三條多啲感覺上特別啲

想知燒完會點，如果擺喺太陽都晒會淨化咁攞火燒咪仲快

粉碧戴上手勁好睇！
想講人地線仔咁辛苦將d阿婆色碧影到粉藍粉紅調
名石反其道而行賣阿婆色咁老餅係咩玩法

太陽曬既原意係等水晶吸收日月精華

咩邏輯

咁教主呢隻係靚d既

可唔可以講下有咩唔同？
車仔係同一批貨？

佢d拉長係咁濁定係p過龍？

P過龍
美肌推爆到連啲掌紋都無埋

等d晶吸下佢d屎味？

Emmmm....唔係靠熱力淨化
佢係靠太陽既正能量去淨化
想同粒晶講RAP

自己鐘意好緊要

擺落焚化爐應該仲快

名石又黎料，真係好小學雞

係喎屌
名石d sales咁奇怪既
痾血尿
冇掌紋

好肉酸

早日執粒

好似林鄭

好撚煩

好彩當時制止咗自己冇買到moon 嗰個福袋
見到佢而家放出嚟啲相就覺得好彩自己滅左火

好幼稚
條橙太陽似普通貨色咋喎

新手入 買咗條黑髮晶 1300左右 唔記得咗幾多mm(勿插)
想知係咪俾人昆左

呢張所謂客人回圖，個account淨係follow咗名石三個account，個個post名石都有like

名石堂店主水晶日記

千幾蚊又無得揀好難買得落手

邊到鄉下啊靓

貴咗d

佢個background第一眼睇
以為佢將隻手放左係電磁爐上面

岩岩都睇到 完全不了

其實去邊度買最好

間間ig shop都星光海藍寶
煩完未

關你L事

小弟開咁一間水晶店
係賣本土貨源 唔係大陸嘢
亦都做咁好多資料蒐集
如果可以
就請大家睇睇同支持下啦🙏🏻🙏🏻
有咩問題即管屌落嚟 我哋都會即刻改🥺

打殘體仲咁串既
靚呀！

想知你去邊到買

緣飾 喺觀塘嗰間
仲買咗條鷹眼石

果間上網啲價見到貴到爆

係 ，本身冇接觸過呢啲嘢因為女朋友有買開所以自己想買買返去俾佢屌到仆街

勁貴下次唔好咁傻啦巴打

收皮啦打殘體仲咁串

呢間野嘅功能就係比我上網睇啲水晶有咩功效

Same

真講功效佢係最齊全

走啦賣廣告
睇到條摩根已經知有幾差
仲要本土貨源 how
買d散珠自己穿定你地自己有廠定喺非洲有礦

呢條野5 百幾你當呢個post d人傻架
揾水魚返ig啦

Source from 第二間鋪

屌笑死

哇屌呢啲質素$10都比多佢

佢都算係咁 寫明離地貴
好過黑石 浪費車程

棉到唔敢睇

我哋有啲石可能比出面貴
因為之前嘅抽獎
同埋有啲平嘅賣晒
所以先係咁
但係本身加埋晒啲優惠
呢條最後賣出大概會係200幾
唔好意思

另外 我哋嘅本地貨源唔係指個礦係香港
只係我哋用香港嘅公司
亦唔係深水埗嗰啲
如果都係好令你討厭
真係好對唔住

係好撚討厭呀

關你d平野賣晒咩事
呢個post既人應該心裡有數你d貨值幾錢
所以語言藝術冇用架
走吧啦

橙月？

貓眼+清？

骨幹到咁都可以叫月亮
佢唔識就返返入老母個閪到啦

哎唔好咁啦 我都幾欣賞佢直接賣廣告唔係扮買家上黎比好評 唔岩眼緣就算啦唔好屌

又岩之前好多都比人篤爆咗就消失左

深色d，望落俗氣d，雖然已經靚過黑石

唔好意思 可能係小弟孤陋寡聞
但據我所知
骨幹水晶指嘅係外表好似鱷魚皮咁嘅水晶
面並唔係水晶嘅一種石種
而市面上所指嘅骨幹水晶 好多時只係各種花名
並無統一嘅標準

上面呢一隻石頭係長石嘅一種
外表表現係介乎係鹼性長石
同埋日長石之晶
為咗方便介紹 小弟寫咗做月光石（鹼性長石）
如果有錯可唔可以指證番同埋教教小弟

佢唔係橙月啊就咁睇都無咩橙色
骨幹係指入面既內含物 好似同石底無關
佢雖然都係長石 但佢係叫日長石唔係月長石

頭盔：唔係專業 可能有錯
Btw 你入貨個時條友無同你講係咩晶？

不如正正經經經營啦

我上van，名石堂同埋stellax混過吉睇10mm 新手睇覺得好似差唔多 van 4xx 名9xx-1k stellax就6xx
名好鬼多人 我唔敢睇太耐就走左 不過佢係三間入面最少棉 但係不了

老老實實你呢批貨一定唔係靚貨
做學生價水晶平賣量多取勝好過啦
呢個世界真係咁多水魚咩

骨幹係入面礦物的俗稱，唔等於骨幹水晶

點解你會話佢介乎於鹼性長石同日長石？你驗過？
一係你google俗稱「橙月」係咩樣先？唔好為方便介紹就自己亂改名or亂稱呼
睇你呢條我覺得似黑金太陽/黑太陽之類，唔多熟，你自己google對比吓

btw你啲貨真係幾劣吓，做生意就搵個好廠源啦，條超七柒到我認唔出係超七

發夢見到線仔private ig驚到要改名做「比條頸巾我」
笑死
比條頸巾你做咩呀

兩個店主齊來出動private ac讚自己打果篇推卸責任嘅「澄清聲明」喎

Van fun又出story

MK大戰

見到張圖笑到仆街
呢d你敢話接近頂級會唔會太唔老實
商品說明條例就係針對你呢d人
仲話人魚目混珠直頭賊喊捉賊
仲衰過人二百幾蚊d垃圾

搵到了其中一個店主仲自己讚「店主」好好耐性

吹得就吹 新手一唔識野就比人呃 之前仲想講佢唔係做打手好老實 但呢啲description黎呃人都係不了

線仔其中一名店主開既旅遊ig 啲圖有呢堆like

線仔當日畀人狙擊完出post有呢堆人支持

原來全部係自己ac黎架？

呢個我又真係唔太明
因為呢條係差唔多滿礦
晶體而都清
點解會係唔靚呢？

你真係唔識架喎
求其揾條人地既中價貨

你好意思話自己晶體清

真心定假膠

你應該唔係玩開水晶嘅人

痴線西

棉到成粒白色喎
你點睇到礦啲珠咁暗沉，乜都睇唔到，黑唔等於就係礦，要打燈睇

除咗啲水晶圖呃人，comment都係呃人

啲紫水晶冇料架喎

唔好意思 可以我張相影得唔好
亦都未有特登去執到同現實一樣
但係我都幾肯定我呢條啲礦一定多過佢
晶體方面我無辦法直接比較
但係你可以睇番我11mm金髮晶個張相
清度只係差少少
而且佢呢條6mm都上千喎
我個條7mm都係幾百
我唔覺得我有唔老實喎

就咁睇已經有幾粒爆棉請問晶體清係邊？
咁樣叫滿礦會唔會太搞笑

起碼要咁先叫滿礦晶清啦下化
不如你自己去IG睇下人地賣啲頂級7係咩樣先？

我覺得佢啲料已經多到可以出到拍得住名石嘅金剛棒

人如其名 不如大家冷處理

應該要去黑店ig投稿點樣頂級法

真係好撚柒

唔洗打燈都見到你呢條有幾多棉啦
仲駁 有冇咁過份呀

冷處理冷處理

好痴線

我都係咁話
唔想再理條膠人

大佬滿礦係入邊一絲絲好密
唔係成粒咩都睇唔到
清呢 我唔識講了
如果你真心嘅
Check 下你自己貨源+知識來源
去p記自然望下 做下市場調查

大哥 礦喺邊？白色架你啲礦？你邊粒比得上？

俾你講咗先

其實佢係咪假膠嚟柒到

反正我平時係外國睇下你地吹水
自己google下
都知佢d貨咩料
一係on9錯信人
一係假

佢唔係唔知咩叫橙月架喎

唔係越實色代表越多礦wor
唔知你係真心定假膠
但如果你係同路人
希望你唔好呃人或者比人呃

你有病啊？！打錯字咋！你仲惡過啲癲狗喎！你同黑石堂嗰癲佬好似呀，仆街！

打錯字呀！唔係打殘體就大陸㗎！呢度啲人目光真短淺，香港省，唉！

究竟用咩輸入法先可以打錯做殘體

又開始多戇鳩同假膠出沒

手寫咋嘛？算啦

好快又推到41

推得咁快分分鐘到下個post都係出唔切線囝

樓主辛苦了加上線仔越講越多

感覺上佢似係上咗年紀嘅人

連登不嬲打殘體字係死罪

頂唔順去返Baby Kingdom啦

可唔可以講吓車仔出律師信嗰單嘢
我想食下花生

呢幾頁做乜鳩

買左條黑髮晶

講句sorry自膠咪得

笑死
令我諗起金草莓女王嘅回憶

由佢啲，！就睇得出佢有番咁上下年紀

就係第一頁講碧璽退貨
同次石墨呢單
碧璽事件都算 唔知場官司點樣
次石墨事件之後就勁憎個店主

話說果陣有個巴打話佢部機係測緊舊野有幾唔導電 所以話cp啲次石墨跳得愈勁就愈唔導電
當時我地呢個post無人指正巴打 証明個個都無呢方面既知識
以下係cp既回應：

都是西女人可唔可以整個西女人店主list

你唔識就唔好賣水晶啦

應該會長到PK

收收皮先 去學下咩叫晶體先講野
飛出黎柒

屌煩到我quit左

佢又做咗啲咩我頂唔順走咗

我都無話你係大陸 我最緊要正字姐
咁大反應做咩姐

我直接block左就算 膠都廢時派

好撚煩日日怨婦咁
又睇唔明佢講乜
又多廢中盲撐

Ching 你呢條太多棉啦 清晶係講緊好透光既晶體
定係你覺得棉都係礦既一種

可能佢嗰張P到七彩嘅相係廢中眼中係女神

蘋果絲你真係好人
仲教埋俾佢聽

有種feel係佢比人當呃左
想令佢無咁難受

Btw真係要做多啲功課先賣水晶

兩日無追po
又多咁多花生食
呢個po好多嘢都好好笑
水晶花生po

新手入，呢兩條質素ok ma ?

我都覺佢係俾支那人呃
但凡對水晶有少少認識
都唔會覺得嗰條係靚嘢

但係功課都唔做就賣超七呢啲貴嘢
幫唔落

屌你老母唔識水晶就縮返入老母閪啦仲學人賣水晶

仲要係本地公司入手 比人食左兩層水

冇睇一排個po做乜鳩笑死

本地公司咪又係大陸入貨
笑死

根本就亂咁黎
唔止佢條超柒
之前講果條摩根，唔知佢入貨幾錢啦
但咁嘅貨色去花園街啲檔口3x都有條

你啲金髮晶白色嫁喎師傅

仲係dodgy個post下面教人睇水晶
做左呢類生意廿幾年喎

我前兩日見到呢條友係dodgy度教人睇水晶，再禁入去睇d貨差到咁已經覺得好痴線，估唔到佢仲走上黎水晶撚宣傳自己

鈦晶幾靚

下，做左廿幾年都唔識分水晶好壞
定佢當呢度啲人都係on9窮撚唔會買貴野
諗住質啲垃圾過嚟散貨

你真係好耐心

屌
認真做生意 買d鑑證書睇下
甚至hea d睇多d人地鋪頭既貨
都唔會柒成咁
見人興咩做咩 門外漢教行內人做生意
點解可以咁柒

做左20幾年 實力點都有啦 洗乜賣埋啲棉貨
講佢就無敵 計下條數 成40幾歲 醒下啦 扮野

笑到癲咗，假膠無誤啦

線囝粉絲團咁緊貼本post

不如我講幾句

首先 珠寶業係充滿詐騙嘅行業
唔理係開採果條友又好 賣果條友又好 做廠又好 批發又好
每個都係老千黎 講嘅野同做嘅野都係唔可信
所以唔好再信佢地話批貨好靚 冇處理過 咩咩產地

記住把尺唔係起人地把口度 係起自己對眼度

之後到晶清同密礦嘅關係
晶清 = 晶體乾淨程度 = 鑽石嘅淨度 = Clarity Grade
要拉埋鑽石講係因為 鑽石同水晶同寶石同礦石係同一樣野黎
評級標準基本上係一樣
之後咩叫晶清? 咩都冇 清到玻璃咁就係晶清

到密礦 基本上有共生嘅水晶先會用嘅概念 好似S7 極光23 髮晶咁
簡單黎講係"共生礦嘅多少/密集程度"
一般黎講就愈多愈好 同埋最好有規則咁排列先係最極品

某程度上黎講 晶清同密礦係互相矛盾
但起水晶嘅層面黎講
最理想係晶體位置清如玻璃 礦物密不透風又有規則 最好就閃+色靚
的確係矛盾 但其實極品就係同時做到呢兩樣野

之後點解D人會係咁屌撚柒你呢
因為你將 導致Clarity Grade下降到屎級嘅內裂 同綿(學術D講就係包裹體)
而果D包裹體並唔係我地想要嘅"礦物" 只係單純液體呀癒合裂縫呀等等嘅雜質 唔信嘅你放大黎睇下就知道分別

同埋好多人有個誤區就係
靚就係合成 就係假野 就係加工野
無可否認市場上係好撚多奇怪加工野假野合成野
但唔代表所有靚野都係假
你再細心諗返起呢樣野係咩人講先
再睇返我第一段

打少左幾粒字

On9名石 入人地live玩野 bid完玩棄單 之後又話人地賣垃圾 好心啦

點樣比人發現係名石嘅人？

嘩 好專業咁喎

Van story有講

條金鈦~1400，帶上手會有時會痺痺地

呢條叫太陽骨幹 橙月唔係咁樣

MK大戰MK

好撚煩約出來隻抽啦

你哋quit咗邊個? 早兩個禮拜佢喺寄賣group發脾四棄group

求花生！

冇啊我走咗佢自己開咗嗰個乜鬼嘢水晶嗰個呢

車仔都俾人bid完一堆嘢然後又棄單
會唔會都係黑石做

唔出奇 名石啲人成班邪教咁

另一個中年女人又係日撚日曬自己堆紅七
兩個明明互不順超又要扮惺惺相惜互捧

我頂精彩啊我想像到啊
一定係成日send啲相出嚟跟住又話嘩你嗰啲好靚呀

係整個好貴既價 扮要賣

我頂我記得佢之前好似做過類似嘅嘢
笑死

$22000 10mm金草莓

有日零晨兩三個鐘之內出咗8 9個post鬧人 跟住朝早發脾四話全日唔批post 下晝再同人講個group無人駕駛 再跟住連管理員都唔做

我記得有一日我望住佢啲水晶喺度諗緊
啲水晶真係慘幾經辛苦經歷咗咁多年先至喺地球誕生
落係佢手上如果我係水晶我會想喊

有條12mm開$48000

屌佢次次都做呢啲嘢嘅
之前又係咁樣跟住又係個個貼文都喺度留言叫人聽佢4分鐘

佢真係好犀利, 各形狀所有m數一條

咁多水晶都救唔到佢

冇啦 佢自己棄咗

水晶唔係萬能

早知我唔走 花生咁精彩

教主係咪恥笑緊上邊條友

睇返時間應該唔係

呢個似暗串黑石堂多

呢粒今日無意中見到有彩虹🌈
我唔係太識睇
係咪好事？
定佢入面甩咗野

上面條超7同摩根咩事
店主係咪平時玩開石種
愈石愈貴？仲好意思講做左廿年

學下啲店主影下拉長先
佢晶體冇黃色㗎影相唔知點解黃咗少少

啲光好得意綠色光紫色和藍色黃色都有
而且普通光都好勁啲光

而且都係百二蚊

再唔走我覺得自己會傳染智障

成日丁你啲晶添

我嗰啲都唔係貴野全部都係普普通通質素

上咗年紀嗰啲真係好恐怖
跟住我同我阿媽講呢件事佢話係㗎嗰啲女人覺得自己好勁

話唔定係借刀

岩岩都想post呢段野

結論：名石無廠

入面裂左先有彩虹

咁有冇影響㗎
唔知做咗啲咩搞到佢裂咗

可能撞到張台之類

最近啲碧璽竟然出隻紫色
有無店主可以出全串紫色既手串或者原石

真係咬住唔放

有冇人鍾意女王貝
好似好少人提好靚

曲線認冇廠

想買櫻花瑪瑙有冇邊間店推介？

買紫牙或者紅兔毛可以去邊間買？

過咗一晚又有咁多花生
係咪以為做咗廿幾年所以好有經驗
但晶友一眼睇出啦, 棉同礦呢d搵下資料都識睇
其實佢都係深潛番好d, 好好惡補下自己知識

中年人講野有陣獨特中年除
上面條友點睇都唔係做咗廿幾年啦
吹水下話

破壞生態就不了

果度D人日日夜夜就係等緊機會刷優越感
有個新手買左條普普通通滿心萊喜貼上去分享
班中年人就即刻貼自己條高貨「路過」

比人踢爆左

平平哋買過一條
啲色好似油咗熒光粉紅嘅熒光筆咁
懷疑係假，就無戴過

其實採礦都好破壞生態

佢幾時收皮
我好耐之前上去睇水晶
佢同我講佢哋有廠

白濛濛嘅白晶係咪酸洗過？定係天然水晶？

笑左

呢啲中年人係咪現實中好失敗嗰啲
要靠咁樣去拎優越感

啲人都黐黐地, 唔通真係水晶能醫百病

大家當係額外既好運咁睇就好，唔好咁癲

我又真係睇過有ig水晶廣告
係個戴水晶醫好多囊卵巢嘅好評

仲有個係戴月亮石幾日就懷孕

果度D人好撚痴線架
買左條水晶好似請左鬼仔咁

慘 其實嗰個group名同入面啲post內容不符

有
配蜜臘好睇

我又覺得呢個group啲人比較正常, 當然個group萬9幾人有黐線西唔出奇
起碼有啲新手問嘢或者po啲棉胎手串都冇俾人笑,正正常常咁答

唔知今日名石堂又會點還擊呢

book個地方隻抽吧啦

格仔鋪買的，有冇高手識睇

真係好好笑
好心自己做好啲生意啦
咁得閒係度追擊人
更加反感囉

唔知點解覺得佢打啲嘢好嘔心

咁樣衰都小鮮肉。。。仲要月球表面

係

等緊佢出澄清聲明

求其貼兩張白紙就自己廠

豆皮佬就叫小鮮肉
諷刺到好似講緊佢地啲貨咁

其實真係冇人想知係堅既咪拎貨鬥靚鬥平

佢刪曬啲屌佢既留言

人地貼嗰d有晒公司名有晒珠寶展
佢得幾張手寫字
話時話又話無家可歸散貨場起家
扮咩有父幹家人開廠吖
佢陣水鬼升城煌味點撇都撇唔甩架

仲要話人地冇質素，明明係自己周圍屌鳩人在先癲到d負評話佢又搞人果d又俾佢刪曬

家人開廠會搞到冇飯食要去天水圍散貨

篇野吹到，唔知以為佢拯救緊世界

仆街

岩岩睇到笑撚死

我男朋友岩岩碌到黑石堂啲廣告 問我呢條係咪
玩具黎 啲色咁假

笑死
好彩戴口罩冇人見到啫，差啲笑出聲

P記啲超七唔錯的

飲飲下水噴水

屌，都話名石冇廠㗎啦，篤爆咗佢拎人哋showroom扮自己廠就即刻話冇廠
名石你都係乖乖地咁收皮賣晶啦，你唔出嚟冇人笑你柒㗎

van又出擊

得罪講句一路係咁2邊都流失客源

最後可能教主漁人得利

草莓晶有黑草莓共生
係咪其實黑點黎咋
利申 新手

但凡黑點都是共生礦靚草莓晶唔會俾人見到黑點

雜就雜啦 又可以blacklist一間

睇佢啲嘢好似van 打得靚好多
一巴巴打落名石到

Van個感覺係
因為俾人搞先還擊
唔靚還唔靚但真係平同有廠有office

冇廠扮有廠真係好柒

水晶種類：綠幽
尺寸：9.8-9.9mm
價錢：under $2000 買左好耐 唔太記得
實體定網店（開名都得）：網店
想問下質素如何
利申:新手 自己換左黑色線

我覺得van反擊得好
黑石堂可能無諗到van戰鬥力咁高

想問下
鼠尾草係咪適用於所有水晶？
晶簇同鼠尾草邊個勁(有效)啲？
唔該

草莓晶
透明晶體+紅籽 定 粉紅晶體+紅籽 貴啲？

透體

點解黑成咁既定你影得差

隻狗學主人啫

黑化綠幽

我影得差現實係墨綠色

有冇人知呢條咩黎
有聽過係黑珊瑚

補圖揾左隻蓋影 現實係咁嘅色

我都覺啊，擺明被攻擊所以要回應番
同埋佢真係有理有據
張圖好鬼正

似黑珊瑚，我都有條
隱約見到金色位有氣孔
但我條黑珊瑚個金位冇你咁金咁反光

好撚煩自己撩交嗌跟住又屌人
呢啲語氣一定係啲西女人
格住個mon都覺得呢啲人好煩

呢個價位都有紅皮

係咪準備要隻揪

啱啱睇record $1180 係咪好唔抵

戇鳩，人哋唔使做唔使食飯呀？

你一條開貴幾倍價，賣一條等於人哋賣幾條，咪咁多時間又會面又出怨婦post，仲要人哋就你去紅磡，咁撚型直接上門踩場啦垃圾

街名都打 民樂街阿 大陸仔

咁佢真係柒丫嘛

咁又還好貴左啲啲咁啦

吹水吹到 真係好想上去佢個公司
睇下有乜咁巴閉
吹到文樂街 改埋條街名 遲下叫名石街

阿Joe咪係有Jer嘅女人

想問crystalfatehk有咩料聽，之前都起佢到買過

某店PR Marketing做得真係好肉酸，做個精明消費者，咪幫襯無品店主！

基本上就係食水深到仆街200蚊月亮賣2000、3000蚊，仲有好多巴絲講過越帶越衰

其實佢唔出story當7少次咪算，由佢沉啦
又要撩交嗌又唔服輸，依加玩挑機下戰書係咩事
係咪人地唔黎又再出怨婦po攞彩

一間鬧佢就好難講
全行都鬧佢可想而知幾撚仆街

點解要應付佢？
佢以為自己邊位

癡撚線 好心柒咗就摺埋潛啦
仲喺度撩事鬥非 好黑人憎

點解要理佢？呢啲坑渠老鼠無人想理

會唔會係民樂街劃返公眾席架

好想去食花生

呢排m到周圍撩交打

Van都有office 點解唔直接踩上人哋office

van如果真係上去，記得暗中錄音分享返想睇佢到底有咩嘢可以同佢傾

btw 新手入坑 入咗4個月左右
可唔可以純share㗎

條拉長

呢個質素應該幾錢？ 呢條我一見鍾情

唔該晒兩位 知唔知細珠p記大概咩價位驚佢真係好貴

2000-3000有滿礦

歡迎入坑
拉長靚啊
如果唔中意綠幽，可以戴花幽同金片吖
花幽入面都有綠幽，金片好似都招財

有紅皮都要$2000

新手按自己budget la
你同佢講預千五蚊，佢就會比相應既質素你
應該都買到中上級別既超七
P記買超七係唔錯，性價比到高質都有
一步到位又得，平有平玩又得

$1180貴少啲

我都繼續留名跟進算

$1180

算啦 佢都幾大粒嘅

最緊要自己鐘意

望咗5分鐘都唔見有粉藍

本身屋企人放保險箱
戴左之後無啦啦金左

講起wongs

佢除咗小貴
算唔算係與世無爭嗰啲店？

佢早期係女皇同牙石既敵人

貴圈真亂

下2個都唔夠30

星星碟女皇？
牙石係邊個？黑石堂？

周圍撩事鬥非仲學人講讓忍善？名石堂兩位老MK有精神分裂？

痴鳩線全盛時期嘅名石可以有幾痴線

撩人上門隻揪，點知俾人哋請返佢上人哋地頭
宜家講乜鳩「讓忍善」鳩縮就鳩縮啦
真係垃撚圾

又笑鳩黑石

而家你行咁多花生食嘅

名石堂個post下面，係咪負評太多del唔晒

屌睇到起雞皮 好撚嘔心
果然面皮厚先係最大贏家

花生真好食

其實事件起源係咩一追已經係互屌緊
係咪黑石去人地live踩場

好似係vanfun賣拉長石，名石不停出story 話vanfun買垃圾之類

呢個ac好似知道好多事咁，可唔可以爆多d

首先賣阿婆色碧璽笑鳩jai粉碧淡過尿
Jai唔理佢就走去搞van

仲有走去踩場bid嘢，bid完棄單

真心問，名石堂店主心地人闆都咁差，大家仲敢唔敢買佢d水晶？

總係會有信徒

呢個post只要睇過條金剛棒都應該唔會去買啦遲吓又可以update埋新呢次嘅撩事鬥非同埋講大話話自己有廠嘅part

新手見佢勁落廣告會中伏囉
（我都係果度中過伏，買左個白晶簇，研究過應該唔係養晶，有石皮同生長紋）

sorry手殘㩒錯dislike
一見到佢個story都心諗 屌咩事
點解人哋要聽佢支笛去搵佢 同埋話飲可樂係做乜鳩

唔出奇，前排第一次買水晶有朋友介紹我去名石堂，好彩睇到呢個post先冇買，懷疑個朋友跣9我

柒到比人發現？

van出story話有幾條棄單覺得係名石做

Heystxxx今日都有棄單case
會唔會又係黑石搞人

終於爬完文 睇到1 d確幸feel都冇
唔幫襯佢先係確幸lor

我真係唔敢去 好怨婦又撩事鬥非
如果無睇依個post應該會好多人中伏

屌啱啱先發現呢個ac，原來17年已經有人開ac屌名石堂

車仔都有

大把新手會去買
我人生第一條都喺嗰度買

manhins都有

黑石堂開live了
花生放題日

成300人，勁多人屌佢

邊到啊？

佢ig開緊LIVE，成450幾人屌緊好精彩

400幾了

屌條仔回應左等於冇回應
又串做乜鳩

睇到一句就hang咗

啲人話佢扮斷線

解釋唔到點解撩人先，仲諗緊借口

咁佢又真係似扮斷線嘅 咁多人屌佢正常都笠水
又會開個live出嚟俾人屌佢咁撚柒嘅

屌 黑石堂fans定本人負皮小妹

提大家睇live都唔得
開得live就預咗人睇㗎啦

「ER…成件事我哋都係針對緊石頭嘅品質囉…係個品質問題……」
（N多質疑）「你宜家都仲講呢啲我都冇咩好講囉」
「係啲人誤會然後又係網上發酵囉」
由頭廢到尾

好虛撼

要幾乞人憎先有五百人入去屌佢

我係其中一個入去食花生既

又扮冇網

唔識答了

林鄭式回應

冇左

有人爆佢玩ptgf

睇左咁耐冇一個回覆係幫佢講野

more

More la

摩牙

唔怪得即cut啦

個直播又停咗 平時又唔見佢買水晶斷晒線
Van真係冇講錯 柒撚到仆街

佢呢鑊行出旺角 都比人笑

想食花生個陣就無左

其實佢柒完咪好似嗰次白幽咁丟淡佢咪算，係要自己搞大佢

佢個樣都幾似

呢個質素$500都有 紅皮咁多
靚嘅綠幽靈係應該夠綠同唔應該有紅皮㗎

有冇人錄左啱先live嘅screen
睇咗一陣諗住叫啲friend嚟睇
黑石堂已經扮死狗咁斷咗線

Ig search crystal_hongkong2 同crystal_hongkong3
好似係同一個人開 啲手法好似

我都覺得唔似條仔停

一直覺得係同一間

笑到仆街 諗住開live扮慘 點知咁撚多人屌尻佢 未見過一間香港水晶舖live咁多人睇

笑到仆街
開個live 都可以柒成咁
咁多海外follower冇一個撐佢咩

俾miss左花生既朋友

我覺得佢想私底下搞清楚？

印度人越南人唔識中文呀

條女講嘢點解漏風

就算覺得人地d水晶品質唔好，
根本就有好多方法講得大方得體又唔攻擊其他行家
人地叫佢解釋點解要撩人先又扮斷線。
除左心地同人品差真係解釋唔到。
有jer既女人呢句係冇講錯

嘩荒野女巫

都Google translate唔切
點撐佢呀

Ptgf

同條女一齊已經係佢最大嘅懲罰

但係佢條仔都好樣衰
我覺得條仔個問題仲大過條女

互相懲罰，天生一對，千祈唔好分手

啱啱我睇佢條仔講嘢
我不斷留意佢個鼻哥窿同埋佢個豐滿嘅嘴唇
仲有佢嗰兩隻兔仔牙

佢on9應該唔係扮
叫雞用真電話公司名

我覺得條仔成日面青青咁
塊面成陣黑氣
好似好虧咁
唔知係咪有玩邪嘢

Joe哥今次會損失幾多客
不過冇事 整返個fb 讚好 再留好評就當冇事發生

下屌
真係蠢，唔係扮

應該係叫雞叫得太多

名石堂=笠水狗

個樣好撚鬼 都唔知佢人生接觸過啲乜嘢

有冇人錄影咗佢成個直播

有冇邊個手快錄到

同問

人賣野佢賣野賣得特別柒
除左牙石有幾可見其他鋪搞人哋
你有你賣佢有佢賣
啲貨係好，服務好就自然有回頭客
日日IG唔係搞呢個就搞果個
我係客見到都唔想幫襯

crystal_hongkong3
女店主去驗下好

係咁望住佢啲哨牙

成個d 邨童周街吠問人望咩呀望咁
有咩客會想同隻癲狗買野
人都未識做

名石關埋A4紙工廠個post嘅留言功能原本仲想留言支持吓佢

有冇人夠膽上去佢鋪講呢啲野

我都係笑死

轉個頭拎D高級紅七出黎賣就淡化晒啦

店主成日都好有自信
直播show自己樣
btw d牙好正唔知條女點同佢打車輪

頂好核突呀啲牙

好核突，睇到打左個冷陣

碌到落嚟見到棚牙真係笑到碌地

名石堂身敗名裂架啦信我 跟住佢地就會打價錢戰 將D價錢全部標低 跟住用價錢來證明自己真係平 迷惑D新手 各位絲打巴打可以趁依段時間掃佢貨

不了

狗改不了吃屎，勿供養黑石

小武哥靚仔啲定joe靚仔啲

正皮 小武哥
負皮 牙joe

佢好多貨都唔係真係咁靚，態度又差

幫襯佢即係認同佢呀

平都無用啦
佢仲有班mk sales幫佢倒米

金鈦綠隕s7
或者綠隕天鐵綠幽

小武哥起碼都阿靚阿靚咁叫你
Joe哥開live開口埋口話人on9 講野又句句有骨

唔係
我戴條兩舊水既綠幽
戴嗰日一定多生意到做唔停
唔戴試過一個禮拜拍烏蠅

笑到仆街

唔關事 你試下轉另一種水晶帶
每個人用後感都唔同

名石之前唔記得邊個post同啲客留言講話仲想講人做marketing
wow 平時唔知食水有幾深先可以賣水晶賣到請marketing

呢個ig係咁屌名石又幫佢還原p圖，笑到我gapgap聲屌得好，g持

嘩 欣賞呢個還完靚靚👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻

客觀d可以話黑石賺到錢先請人
不過老老實實出個post都假手於人
都冇乜誠意經歷ig
開live粗口 開口埋口都講錢 都估到佢份人係點
平時影相影到阿凡達手👽
上面還原靚靚拳真係俾1000000個讚你

物以類聚

黑石千祈唔好扮無事 好想睇你回應

一條成本$30嘅貨比佢賣到$300翻十倍，佢賣到一折都係打個和
仲掃佢啲貨，幫佢清倉咩

超鐘意阿拉善

小乜撚野鮮肉
佢平時食開屎架？
農民樣都話鮮
係唔係咁撚餓呀

無教徒出現既？

More more

牙齒不整齊的情況，就是切面參差不齊。 有此牙相的人表示其個性急躁、衝動，喜好爭奪利益，有自私自利的可能，加上容易情緒化，不好溝通，所以人際關係不理想。 在事業運方面會有每況愈下的現象。

有無人同我一樣好鐘意細珠
第一條買既手串7.2 點知愈買愈細粒
鼻屎size 3圈上手好靚 唯一缺點無得j晶
點解無乜舖頭會賣細珠

因為j晶好重要

但好似好多ig shop都係賣鼻屎size起家
例如線仔

所以可能你喺啲新店會易搵啲

拆得3圈賣既都係奸商

我印象中好似因為用布袋呢樣野比人攻擊
心諗用布袋好閒啫，咁都話人抄，有冇小題大做d

係咪好似都係牙石呢條笠水狗攻擊佢？

咁鼻屎size嘅單圈同三圈都有啲需求嘅
價錢對得住質同量就得啦

呢條綠幽靈叫唔叫靚
我見佢幾綠 新手唔係好識睇

太耐唔記記係黑石定女皇啦
同埋件事都好快落幕

琴晚睇另一間ig live
錯過咗精彩既花生，一起身見推咗勁多

果期佢地都未有舖仲擺緊市集

記得係名石呀
屌佢老母布袋佢發明ga?
快撚d執笠啦仆街

我好記得佢係咁踩wongs既外貌
都痴撚線

ps wongs個樣好撚正常

我有買過條鼻屎月
店主講明三圈價同單圈就除3加多幾蚊咁，可以搵人夾單圈
線仔係入單圈賣三圈價

但一條好似crystalline咁賣2千幾咪死奸商

咪車仔Live靚碧單圈600蚊 仲鼓勵啲人夾

條豬西同道友有咩資格笑人外表
尤其條八婆完美表現咩叫庸姿俗粉
d批盪成吋口個嘴又凸
一影大頭就覺得佢個口實好撚臭

自律師信後冇買過車仔
只係線仔d折圈太明顯了
6.2mm5.8mm

大媽咁既樣屯門公園大撚把

已經冇再係香港買了

拆完仲貴過3圈價 買到6圈了

賣晶賣到人身攻擊真係冇眼睇

線仔係？

_Crystalline_

教主係荔枝角？

原來係佢
我有買過粉碧碧今晚影相分享吓先
（後尾睇多幾間佢啲價貴咗 或者同價錢可以買高質d）

教主之前俾我哋屌得咁行 依家有名石spin走個focus，佢緊係收皮繼續mark到貴一貴賣晶

應該暗暗多謝名石衝出黎柒

有冇色差

琴晚miss左名石個live請問各位有咩重點

女店主話互相攻擊係正常

名石joe搵ptgf

好驚訝呢行D店豬年齡層咁低

有冇人CAP低還原靚靚拳做GIF

同埋兩粒哨牙

5 百人入去 一面倒都係屌佢 屌到扮冇wifi

係咪開左幾分鐘咋我轉個頭睇巳經冇左

仲有佢個鼻哥窿

咩料呀
Wongs幾靚啊

佢把聲

今日無帶 但收到時係暗過當初相

荔枝角未去過 聽大家咁講 睇黎好貴

個價都ok

係阿，佢第一次扮斷線係解釋緊點解要撩人先。
之後再開幾分鐘又「斷線」，之後就冇再開

依家個個都賣天青凍岫玉
覺得似綠綠地既藍玉髓/瑪瑙

打左靚做挽、抱（速成）果堆就話打錯姐 大姐你依家果啲叫打殘體字我當你手寫 你唔寫殘體 佢又點識別到 正正常常寫繁體唔會陣殘體字嫁喎

想講，原來香討都有人屌鳩名石堂

真啊
想做佢個bb俾佢氹訓教

點解咁唔識講嘢可以做到生意
笑到我仆街

黑石堂公開客人電話仲串過馬撚

只要你夠無恥 夠黑心
將d是非黑白癲倒晒
你都可以做得好成功
呢個世界係咁真係好可悲

上次去觀塘嗰間Adela有細圈 不過我係睇紅超七

繼續幫佢煲大啦
連我個盲粉fd尋日見到單野咁柒
都即刻割蓆話依家好少去佢度買

真心要煲大佢
快D執就最好

等睇van起佢底 睇佢間showroom咩料

本身覺得笑下就算，但係經過尋日live之後

依d mk真係要懲罰下 周圍撩事鬥非 仲以為自己係水晶界一哥

好有成功感
條cheap月本身得極微弱近乎冇既光
終於養到少少光出黎

屌垃撚圾，連wifi都搞唔好學人開live，咁鋪頭啲貨咪
樣柒人鳩貨劣又貴，唔明呢啲柒頭點解可以做得起
早啲執柒佢啦

用咩養

最近比較忙，有時跳住追，唔知有冇漏，大家望望有冇補充

好正

名石新補充版本，呢幾日太多花生，真係睇到眼花有漏請提出

好正 有樣

四日就被名石花生推到800幾，即刻趁新post前打咗先

仲有我新post佢公開客人電話仲串過馬撚，人地上香討投訴過

屌咁巧合嘅
我嗰邊又係有個人成日都話推介去名石堂
跟住我專登係個群組放呢單野出嚟

跟住佢話其實我喺佢度買啲水晶都係個位數

笑到我仆街

睇睇下 遮住左隻牙有啲可惜 對牙先係牙糟既賣點

見到最近有kol話喺黑石買水晶 唔知幾多妹豬被fake呢

美容乞衣都信咁都冇辦法啦

以為大波妹先有KOL宣傳

地方淺窄有啲迫唔好介意

趁屋企人唔係屋企
快啲燒草淨化佢哋先

J死

人哋出個post都十幾k 用貴市價幾倍嘅價錢買條黑石堂水晶有幾閒

希望可以召喚到有錄低咗嘅片，咁就有牙又有留言睇
仲可以俾糟仔mark低逐個block

琴日live有人話見到牙糟抄名

唔怪之得joe話「齋飲野都ok」可能比人拒絕開

佢係抄先好，500幾人，自己罰抄自己

唔係掛抄名

1q題
第一頁要碌幾耐先到底

咁補返平時live大頭相

定係係黑店list入面黑店名隔離貼番果串黑店事蹟就算 驚咁長反而無人睇

好似
_線仔_ （水晶撚入嚟 (25)

#834 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區）
咁樣

你指pin嗰個位定係 #1, #2 嗰啲位？

涅槃

弱弱一問 魚眼同涅槃邊樣養光比較好？
因為我條月都唔係好光 放左魚眼一排
無光果幾粒都係keep住無光

#1、2果啲
我覺得連名石cp果啲都可以就咁貼link
可能紅字將呢3間黑店連link放係一樓

之前都試過，但投票時大家都傾向貼晒不過宜家真係太長，或者再投多次？

：post link得啦，太長啦
：唔得！貼晒佢

我用魚眼養到條月亮極強光
仲有隱隱見到有紫光

驚啲人會too long.....
啲金鋼棒搞唔掂

係 我都記得 不過宜家真係太長會有反效果

睇番我地置頂黑店list就咁打名既效果其實都唔錯 會有人問下間黑店做過咩

覺得貼link好d, 始終事蹟太多太長
D人有興趣都會禁入去追, 而個名喺list已經有警剔作用
咁第一頁唔洗碌咁耐

快啲上去投票

頭先我都就咁碌過呢個reply冇睇到
真係太長
可以整d eyecatching既圖等人㩒入link好過

綠幽黎講 呢兩條靚唔靚？
揀邊條好

佢有tune色好難講，就咁睇就第二張好啲，多礦啲又鮮綠色

個樣有d似原生晶簇我都有條bb仔係咁樣 價值$9.9

下

貼曬出黎好search engine都搵到

2

但黑石堂條金箍棒放咗咁耐
線仔唔放返咁上下時間有啲對唔住牙石

反正今次黑石單嘢成個水晶界都知曬
我覺得反而黑石可以好似你下邊嗰層咁收埋
改放線囝金箍棒

Agree線仔要大做 因為係貨品質素問題

$350 叫唔叫貴
新手唔知價

有啲紅皮 $350值唔值

平 但呢兩張係咪廠圖？小心中伏

會點樣中伏

有機會唔係比圖中兩條你而又冇得換

㩒錯負皮 不過次次開新po都要碌好耐係真係幾煩

揀左成個星期都揀唔到既彩虹碧 想大家比下意見
1.水晶種類：彩虹碧
2.尺寸：如下
3.價錢：如下
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）
$600 5.8mm

$6xx 6.7mm

$328 7mm

$950 5.8mm

其實我幾鍾意950果條既色同透度 不過真係有少少貴
328又抵屌同埋粒粉紫好靚 但啲綠色又太深
第一第二張圖我又好岩心水揀唔到揀唔到揀唔到

可能頂唔到一日推到差不多開新post前截啦

純綠幽好難搵，見過粒4cm完美綠幽草地全包波零紅皮叫價幾千，窮撚買唔落手

呢粒唔純色但啲綠幽有啲直紋，有啲青綠山水畫feel幾啱眼緣，最後入咗呢粒

How much

300到2.9cm

不過全包，底部紅皮少

好抵

有冇鈦晶jj

覺得600果條實物會同328果條一樣

屌你咁講又好似係

第二條d色冇咁老土

我想問有無人買過cryxtalPlaxx_？
到底d水晶係真/架
d水晶點解咁輕手。

新手一問
藍晶 8.5mm 實體店買 $300 算唔算ok

依家心目中得返2 4

4好似太細買完絕對會想再追大啲

細我都ok 唯一concern係無藍無紫但成個色tone我幾鍾意

328粒藍色有啲怪

2 4最靚仔 晶體比較好 2號仔就性格比高過4號 我覺得

金箍棒？？？

2仔果粒Tiff blue會唔會太sharp

剛

將金箍圈同金剛棒mix埋咗

感覺好螢石 不過可能係佢個石種起螢 所以要實物先知

係咩事 我甩晒beat

傾緊黑石同線囝啲臭史放喺第一頁會唔會太長
諗緊要唔要轉link俾你撳入去睇

too long如果可以開個黑歷史專頁更佳

油麻地玉器市場因為中九龍幹線建造工程須要關閉，場內300幾檔持牌小販都要搬去新址。

搬遷清貨大減價

想問魚眼邊間買

係淘寶買好耐了

如果網店
最好問下佢拎d自然光相
買過間鋪影出黎同2差唔多
實物勁樣衰

魚眼正常價位幾錢到
買開嗰間話好耐冇返

新手一問
銅鑼灣鴻運信唔信得過

喺得波斯富街你話佢mark up幾多先夠交租

幾mm?

屎忽痕加粒黑銀鈦落去

搭單問紫晶簇可唔可以養光

可以

2果粒感覺唔係tiff blue

魚眼抵玩，見7xxg先二百幾蚊

但有點醜唔想放屋企

絲打大概放喺度養咗幾耐？

水晶新手 前日淘寶入手左條9m超七
買左440港紙 有冇買貴左
但我上網搵到既超七礦物都係粒狀咁
我尼條全部都髮絲咁有d淆淆地

我無咩留意 佢同拉長bb會交換訓係個到
我條拉長bb由淨紫光 變左彩光+紫光

超七係有髮絲礦啊 不過唔係好睇得清你果條入面啲礦 尤其茶晶果兩粒

9mm算抵屌

新手諗住防太歲 覺得係好閃都幾靚
但到手好似都少少棉同有黑點 冇想像中咁高質
唔知算唔算交左學費

1.水晶種類：金草莓太陽石
2.尺寸：7mm
3.價錢：$608
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

落鋪買都係500-600 重有得選擇

哭能左 呢條個店主話已經係高質同性價比兩級 既高質個邊

9.5呀～

其實養光係咩原理
有冇人知

有黑點架喎

全盛時期既呢個ig到抵可以有幾癲 笑到標眼水

呢條似金鈦？

其實我想問貓眼石係乜嚟？ 有乜功效？ 因為有人送咗一條比我， 網上話其係無乜用喎..請問有無專家可以解答一吓？ 🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️🙏🏻🙏🏻

買佢大珠清晶咁囉

一般黎講
起水晶單講三隻字"貓眼石"
都係光纖玻璃

有冇圖

纖維玻璃先岩

虎眼石定透石膏

店主嘅意思係
喺佢間舖賣嘅晶嚟講係高質

根嚟架，好野嚟

我覺得藍底好靚喎

睇完覺得佢地有精神病
北江仔FF發跡史

男仔手？

真心？

其實根有咩特別好

我覺得係啲商人呃鳩人多
話有根可以生財
明明就係低一級既貨up啲迷信野等啲人照衝

我覺得好多水晶都要睇實物，其中一款係金草莓

利申：喺車仔直播中過伏，要搵教主平伏心情

扮賣晒唔好咁明顯丫 上一個story sold out 下個story番貨on9joe

佢係咪諗住搞完人當無事發生過？

都話過幾日拎批高質S7出黎講到巨抵天上有地下無
D人又會繼續衝

好明顯係，個日live 俾人屌到入返老母個閪度

最後罐可樂自己飲番應該

放乜撚野漏

新人第一次買 乜都唔識 但戴完變得好暗
1.水晶種類：綠幽靈
2.尺寸：唔記得
3.價錢：$2000
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

似男人嗎？

咁唔一定男人先戴大珠既
女仔都可以戴，我見過晶友戴13-14mm仲幾條tim
我都有條14mm同10mm，但覺得少少重
最多都係8-9mm

係 鍾意大波波既女仔會迷上13-14
之後睇10都嫌細 我自己極限9.5
買過5.5 6.5 我戴得唔好睇

同埋我覺得男人戴9.5都有啲細

比較sad係本身間野係朋友推介 直播買完見佢出po 無論幾級都寫冇黑點 但我收到個條就有 內心唔係咁平衡

本身新手 好耐之前咩都唔識去左連鎖水晶鋪買左棉胎月亮 但到怡家都發現未交完學費

金太陽真係好難完全冇黑點

想轉工綠髮定綠幽好啲
同埋有冇話一邊手唔好帶超過幾多款水晶
新手求指教

2000呢個色我接受唔到，唔夠綠，當然可能有色差，但睇相我覺得2k太貴

件衫似 隻手都有少少似
所以加埋就好似

我男仔 帶緊9mm 瘦底
帶咗上手 好似有啲細粒
想帶10mm

男仔11-2岩岩好

無知一問
有人話超七晶簇可以叉電+淨化
咁係咪唔使分開買紫晶+白晶

我成日都覺得話要分開係d商人搞出黎
最初我都冇分開得個超七晶簇
一樣冇問題越戴越旺

而家興買咩晶就要配返一樣原石/晶簇做淨化叉電美容
都是商人的陰謀

本身係綠啲 俾我帶到咁嘅色

其實第一眼睇隻手我反而覺得似絲
但衫袖又覺得似巴（可能係oversize所以似）
同埋手腕背面冇正面咁易睇咁

26：22轉貼link

開埋新post先
水晶撚入嚟 (26)

咁都冰種

諗起狙擊線仔個page：佢屋企啲冰都係咁架？

睇到都覺得凍

呢個真心好好笑

我通常要睇手指先知巴定絲

點解好意思賣成百蚊 原價仲要二百
仲有依間到底佢貴定我唔識野

我條金草莓都有黑點，但唔明顯，因為啲光已經閃爆你對眼

所以都係個句，睇實物啦！月亮都係！

Moonhalf都賣加工晶 即刻unfollow左

佢都叫做有寫明但大佬 人工晶都賣禁貴食水好深喎我條第一次買水晶都係佢到買 依家少失望

今日帶住返工 無開過單 可以點做

做cheap曬自己

我個水晶法師都係咁講 要許願同埋要同條晶傾計

話說果陣我戴條黑超七反而黑仔左 之後將佢分屍諗住賣出去最後唔捨得 穿番出黎戴 佢就聽話左

咁幾舊水既水晶包啲咩
幾千蚊條水晶又包啲咩